澳洲成峰高教：公司沒有購入任何土地

香港電台

澳洲成峰高教否認有報道指，公司已經簽約購買兩幅土地，並預期分別於2019年及2022年交付。

公司發澄清公告指並沒有購入任何土地，不過與澳洲科技園業主之一，Mirvac Projects，就澳洲科技園未來租賃訂立兩項租賃建議。按照目前計劃，並考慮到招股章程所列的因素，有關新租賃地點預料分別於明年6月及2020年8月前投入作校園使用。

公司股價今日急升41%，收報0.82元。